最新蕭析：沒有美國總統敢打朝鮮

【最新蕭析：美國會否用核武攻打朝鮮？│蕭若元│謎米博客】
即使朝鮮不停挑釁，美國也不攻擊朝鮮。因為朝鮮有很多武器，美軍也會遭受一定程度的傷亡。第二，朝鮮是一個全國皆兵的國家。第三，打朝鮮也要北京表示不干預，否則北京也會用防空系統保護朝鮮，也有可能派自願軍，令戰火再次爆發。所以打朝鮮是沒有美國總統敢做的事。

謎米視像全文：

燒山好野

All in

多謝燒山

金仔

有無人知今日d金有升

即係點

有無人知今日d金有無升

杜魯門?

Mola mola

飯都無得食
全民皆兵都無用啦

仆街 打得成了
打得成不如去國際法庭告燒山 謀殺

蕭生連美軍都燈倒，我切

金仔gg

金升咪即係好有可能打仗

買定午叉肉等升值

升緊，仲升左唔少

燈神真係燈神

社魯門咪打過囉

thx burn hill

燃燈佛燒山

人民幣跌緊

燒山
如果金仔放核彈
我即刻捐晒副身家出嚟

燒山好波

可以買樓了

金升 人仔跌睇黎真係打硬

快啲打啦

打仗了

估唔到攪金仔嘅契機係燒山

係咪要入定午餐肉

要淘寶快手

燒山講完百分百打啦

多謝燒山 有打得成了!!!

自從林鄭大破燒山燈神陣之後 燒山就好似燈力大減

全世界把口最叻既一定係老蕭

最尾果日好似all in 左薯片

佢最後果日all in薯片

你切緊

屌佢一時一樣 個個都撐下咁 點都燈架啦

睇黎打硬啦

期待手持牛餐肉有閪屌嘅日子

今次真了

切定先都得啦

東亞存亡全繫燒山

出少句聲係咪會死

朝鮮半島命運落左係老蕭到

蕭山有冇試過燈完一樣野係如佢所講

兩個都燈哂既話咁應該係胡官贏先岩

仆街啦

肉醬都得啦

肥仔金就咁無左條命

上年trump trump都係靠燒山燈到做總統
今次打肥仔金有幾難

屌~ 真係唔打呀 ? 侵仔好柒架喎, 又派晒啲無敵戰艦圍人, 又話無中國幫手都自己搞掂~

媽~~ 好柒呀~~

本來諗住兇恩仔等佢自己放棄核武，點知恩仔唔驚

世界大戰

沽定啲電子科網股先
三星一爆渣都冇

而家個美國總統都係靠燒山先得到

美國 將 完勝 北泡

甲級戰犯，朝鮮審判

等我即刻買金先

仆街
拿拿聲放晒啲股票先

屌 遲啲燈得唔得，我仲要去日本架屌